非正式男女俾帽調查！！

俾女朋友帽過
俾男朋友帽過

由於近排好多帽人post
想統計男帽人多定女帽人多
雖然呢到應該巴多絲 但唔緊要

推推推

一定係負評多
呢度咁多gay佬

要跟性別投總之男性俾帽就投男朋友個個

推